摩連奴：曼聯踢出華麗足球！

英超第16輪，曼聯4-1大勝富咸。賽後，曼聯主教練摩連奴接受《天空體育》的採訪，他認為今場曼聯踢得非常好，可以說踢出華麗的足球。

摩連奴在談到比賽時說：「總體來說，上半場我們踢得非常好，非常完美，沒有給對手任何的機會。我們一直表現得非常強勢，保持了侵略性，並且踢出了華麗的足球，上半場是無可挑剔的。下半場，我們的表現要差一下，當然這是雲尼亞里的‘錯’，他換了兩個人，取得了不錯的效果，給我們製造了麻煩。當然，我們也要考慮到球員疲勞的問題，有許多因素導致了我們下半場的表現不如上半場。」

摩帥對曼聯今場表現出的態度與強度非常滿意：「無論是在有球的情況下，還是無球的情況下，我們都給對手壓迫，保持了非常大強度。在進攻時，我們踢得更簡潔，更少犯錯了，一兩腳觸球就能夠創造威脅。在防守時，我們讓對手的前鋒米卓域克儘可能的遠離球門，這一點也做得非常好。」

摩帥認為這場比賽的3分非常重要：「的確，我們需要這樣一場勝利。過去三場比賽，我們沒有輸波，但也沒有贏波。接下來，我們要面對連續三個作客的比賽，之後又是兩個主場，就讓我們看看我們是否會取得更多的積分。」

最後，摩連奴認為球隊如果態度端正的話，曼聯就是一支非常優秀的球隊：「今天球員的表現，證明我們可以成為一支更加出色的球隊，當球隊上下齊心，所有人傾其所有時，你就會獲得更好的結果。在與阿仙奴的比賽後，我們都明白如果你付出了全部，你會對比較糟糕的結果感到滿意。球員們也把這種心態帶到今天的比賽當中，當球員為球會付出一切時，我們就會成為更好的球隊。」

我曼今季劍指英超冠軍 死利狗等下年啦

我地利物浦今次真心拎英超

對富咸都打J

係時間舉三隻手指

大炒隊場均失球成3球既榜尾

In the 16th round of the Premier League, Manchester United 4-1 victory over Fu Xian. After the game, Manchester United coach Morgana accepted the interview of "Sky Sports". He thought that Manchester United played very well this game and can say that he played a gorgeous football.

When talking about the game, Morino said: "Overall, we played very well in the first half, perfect, and did not give the opponent any chance. We have been very strong, kept aggressive, and played gorgeous. The first half of the game was impeccable. In the second half, our performance was worse. Of course, this was the 'wrong' in Yuniya. He changed two people and achieved good results, which caused us trouble. Of course, we have to take into account the fatigue of the players. There are many factors that have caused us to not perform as well in the second half."

Moss is very satisfied with Manchester United's attitude and intensity in this game: "Whether in the case of a ball or without a ball, we are oppressing our opponents and maintaining a very strong intensity. On offense, we kick It’s more succinct, less erroneous, and a threat can be created by touching one or two feet. When defending, we let the opponent’s striker Michou Keke stay away from the goal as much as possible. This is also very good.”

Mo Shuai thinks that the 3 points of this game is very important: "Indeed, we need such a victory. In the past three games, we have not lost, but we have not won. Next, we have to face three consecutive matches. Then, after two home games, let us see if we will get more points."

In the end, Morino thought that if the team is correct, Manchester United is a very good team: "The performance of today's players proves that we can become a better team. When the team is united, everyone will pour. All of the time, you will get better results. After the game with Arsenal, we all understand that if you pay all, you will be satisfied with the worse results. The players also bring this mentality to In today's game, when the players give everything for the ball, we will become a better team."

系

岩牙